冇睇一排陶傑d相,幾時老左十年

阿伯你乜水